{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010735",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002020860?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 모웨나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。 客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟などは他の利用客に被害を与える恐れがあるので慎まなければなりません。 ファミリー3、ライラック、ローズという客室は、子供や幼児と一緒に泊まるのに安全なメゾネットタイプの客室で、全客室から海を眺めることができるオーシャンビューが提供されます。 バーベキュー場では愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭やグリル料金は人数によって異なります。 しかし、午後11時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。 駐車も可能でファミリー海水浴場が近い位置にあり、風下海水浴場とコッチ海水浴場が周辺観光地として有名です。 ペンションでは様々な楽しみとサービスを提供しています。 干潟体験道具の無料レンタルや海釣り船の紹介などのサービスも利用でき、風の下海水浴場、コッチ海水浴場、永木港、貝塚博物館、自然休養林、安眠岩、オーシャンスパキャッスルなどの観光地図周辺に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合はペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を正確に遵守しなければなりません。客室や周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で行ってはいけないことはありますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "喫煙はどこでできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どの客室が子供や幼児と泊まるのに適していますか？",
            "answer": "ファミリー3、ライラック、ローズという客室は、子供や幼児と一緒に泊まるのに安全なメゾネットタイプの客室で、全客室から海を眺めることができるオーシャンビューが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキュー場では愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができ、炭やグリル料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間はありますか？",
            "answer": "午後11時以降はバーベキュー場の利用や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ファミリー海水浴場、風下海水浴場、コッチ海水浴場、永木港、貝塚博物館、自然休養林、安眠岩、オーシャンスパキャッスルなどの観光地が周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "干潟体験道具の無料レンタルや海釣り船の紹介などのサービスも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 523,
        "QA": 603
    }
}